## 18/09/2020

# Mixtile est une box domotique proposer lors d'un CES en 2018 a Las Vegas , l'utilité de cette box Domotique est similaire a celle de Google Home ou encore 
Alexa , Mais Mixtile reste moins cher et accessible a tous 

# Voici un extrait de l'article :

## Mixtile est une box domotique lancée lors du CES 2018 de Las Vegas, qui a ensuite donné lieu à une campagne Indiegogo qui a remporté un beau succès

# Source de l'article : https://blog.domadoo.fr/84886-mixtile-solution-domotique-ifa2020/